有無聽親Vitoilet牙周段rape就會有生理反應？？

聽親都起雞皮 好能正..

我聽親都心跳加快同出耳油

滴咗幾滴前列腺

我都有 但係出耳油唔多..

....

小心身體，你器官液化了…